萬一遇上暴力襲擊，你應按實際情況：

在安全情況下立即致電999報警

真係講笑

舉報熱線係咪 721

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

香港警察完美示範閃避球